CCTVB的所謂國際新聞

CCTVB報親國際新聞，都全部係講外國點「害」中國...

又唔係冇其他台揀，仲睇CCTVB？

如果viutv同奇妙都係六點半做新聞，一早轉左台啦